梁天琦：獄中攻讀第二個學士學位

本土民主前線前發言人梁天琦因為2016年旺角騷亂，被裁定暴動罪成，判入獄6年，目前正就暴動罪定罪及刑期提出上訴。

梁天琦稱在獄中生活一切安好，並指石壁監獄的伙食比在荔枝角收押時理想；石壁監獄的職員都鼓勵他繼續進修，梁已決定在獄中再修讀第二個學士學位，科目為社會科學。

梁天琦除決心在獄中戒煙，大學主修哲學的他，平日在獄中閱讀的均是英文書，當中包括著名法國哲學家沙特著名劇作《密室》（Huis-clos）。

加油

獨撚個個都想像自己係梁天琦
又唔睇下自己咩料人地咩料
英文字都唔識多隻想做香港總統
浪費時間開POST同人拗不如去讀下夜校啦

屌你老母死八婆五毛

仲有香港人等緊你

讀咩書讀到咁暴力

出到黎都冇人敢請佢
從政都冇咩可能

五毛又出嚟

盧建民都話會進修 要坐咁多碌，用撚盡個仆街港共啲資源，有啲精神寄托都好

Show Blocked User - 八婆港女

2025呢？

2025呢？

2025呢？

2025呢？

2025呢？

2025呢？

屌你老母個post冷淡到

By 「你葡萄牙」巴打：

支那你唔係跪下話?之前好撚巴閉喎

2018-2-5

"社评：美国大玩核火早晚烧到自己眉毛"

2018-2-28

"社评：美打压中国铝箔，中方应平静反击"

2018-3-7

"社评：美国与全世界打贸易战必输"

2018-3-14

"社评：若被迫与美打贸易战，就要打痛它"

2018-3-22

"社评：抵制美国大豆，中国很容易做到"

2018-3-23

"社评：特朗普骄兵必挫，北京将坚决反击"

2018-3-24

"社评：坚决打掉美在贸易上的嚣张气焰"

2018-3-24

"美国咄咄逼人挑起“贸易战” 中国亮剑处变不惊：有能力奉陪到底！"

2018-4-4

"社评：中国重拳回击，美方带着痛苦反思吧"

2018-4-6

"社评：特朗普用更大恫吓欲镇中国，可笑"

2018-4-19

"社评：制裁中兴，美国公司必将跟着一起痛"

2018-4-20

"社评：中美贸易战，中国为何决不能退让"

2018-5-20

"社评：中美贸易战停战是两国共同胜利"

2018-6-15

"社评：美重启贸易战，中国坚决反击坦然应对"

2018-6-25

"社评：美国搞“技术隔绝”阻止不了中国进步"

有冇人翻譯上埋堆野去侵侵個FB/TWITTER?

睇下支那有幾無恥?

話時話, 好似真係唔見晒2025既TOPIC喎.

快D入黎啦支那五毛,快D黎講下2025啦

搵錢唔一定打工，由其是佢呢種人

我屌 完美秒殺on9獨撚

成班五毛即刻湧曬出黎

坦白講，佢係叻仔黎，有少少似行緊昂山素姬條路個feel

條友原來食煙嫁

正面

唔覺影衰
利申 教哲學

係獄中戒煙一定吹水

你唔好影衰人呢個物種啦

讀哲學嘅人正正要好似佢咁有棱角，平傭人士隨波逐流就無謂讀

澳門人連登咁乞人憎都多得jr隻賤種狗唔少

天琦加油

邊個黎

你呢件垃圾五毛生存係世上夠你浪費資源啦
由你俾你老母屙出黎果刻已經浪費緊呀
憑乜話人呀

無處可逃（No Exit），Jean-Paul Sartre，1944

「地獄即他者。」
"L'enfer, c'est les autre."

哲學家沙特的這句話，大家可能都曾聽說過，但不一定知道這句話是出自他1944年的劇作《無處可逃》（Huis-clos）。

可能有少少離題
但真心想問讀就讀 點解一定要寫攻讀 兩個字又唔相關
係唔係又要強國啲含戰爭色彩既詞語
求指教

唔知R唔R到source

又多個開大仔

啱喇6年慢慢讀

其實佢係咪識少少法文或德文

讀哲學會接觸好多歐洲語言

讀黎有鳩用咩 讀咁多書出黎從政? 6年監鄧

係你自己要扯港獨黎講，個腦諗嘢咁多框架

唔好諗到香港間間公司都係上市咁威水, 好多中小企都應該會請, 話哂都HKU畢業

你讀完小學未？攻讀都係「強國」用法 ，本土派果然人才濟濟

2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？
2025呢？

我希望佢超越呢種層次啦，四出講talk都有錢收啦

攻讀不嬲係正常用法

點解有親梁天琦某啲入都會狗沖入嚟

佢又話咩一早BLOC睇唔到

唔講唔知 中囯製造2025 出台啦！大家快來傳閱啦！

坐到2024出黎
見證2025

屌你老母

解決左日日150個先好講野啦 八婆
你係唔係想帶風向引人講新移民都係香港人
屌你老母 用下你死人閪腦
個啲新移民係蝗蟲黎 黎香港搶資源
我無見到天琦咁做 而係為香港付出
你條八婆為香港做過啲咩？

寫乜春

你估97前既香港似97後中門大開引入大量支那蝗咩

social science呢d濕鳩科

嶽中得ou讀真可惜

150係政治任務
邊有得解決

唔相信會，hku一年咁多fg，做咩要搵個咁「麻煩」的員工？俾人知道間公司一定上報，少左生意。另外，有人話佢可以做後勤唔出面，但點確保其他員工唔會貪得意提起？所以我做老闆必定唔請。

五毛死全家啦

佢九成都係撈番政治

緊係讀LAW

決心獄中戒煙 ？ 入面本身食得煙㗎？

梁天琦，加油

不要放棄

重點係條八婆正係講天崎
跟住引人同佢嘈
正常人有無咁撚得閒

想搵翻一張佢之前佔中定唔知幾時
一張好攰坐係地下食煙既相
求巴打share

獨撚學野啦
係連登洗版班垃圾獨撚字都唔識多隻
一套完整既理論都建立唔到
日日淨係識睇捉毛

亮劍！2025！

修讀

係連登做鍵盤戰士
你老母閪都勁過你 生左個智障人士出黎

......

讀咩書啲字潦過醫生

引晒啲五毛出嚟

昂山素姬最後變咗仆街喎

( Show Blocked User - 八婆港女 )
單機啦仆街

收皮啦死八婆

好羞家啊 唔好講咁多野啦

出到黎都冇人請你啦

坐監係咪淨係可以讀OU?
有無得讀nursing?

仲唔撚認係五毛
屌你老母

係唔係冇得讀 master??

天琦

ouhk

2025真係冇人覆

你同緊你老母個骨灰位講緊野？

痴撚線係又屌唔係又屌
BLOCK撚左條八婆先

好心唔好停留喺有冇大公司請依啲低層次討論
佢經歷過咁多嘢仲會在乎大公司職位咩

的確係 如果連佢地都打算平凡過世不如唔好讀

坐監唔讀書仲可以做咩 ，讀多幾個學位都無用架啦

咩公司會請暴徒 想讀書扮乖仔洗底

加油天琦

上面有好多留言睇唔到

香港冇救，做任何嘢都係on9，港女係雞，港男係毒，遊行唔夠激進，激進入獄抵死，港獨冇可能，要返工不了，快啲移民，香港冇救

睇D字仲以為讀醫

有無得做present 有無得freeride人

你條低級澳門5毛狗識閪哲學咩

上面班人出身論真係好笑

放心，梁天琦

有幾暴力???
只不過係傷左幾個差佬
仲要佢冇份扔

唔暴力6年

可能本土派有人做咗老板呢

冇錯，百分百肯定條八婆係職業五毛

畢完業都未放監

五毛多到

上面有好多人連影都冇埋
痴線一講梁天琦就成班五毛出哂黎

Gentlemen:

成班返工返壞腦
日日就係工工工工工，奴隸思想抵佢哋永無出頭天

所以你做老闆
啫係你唔係老闆
收皮啦

OU?

現在這一刻啊八婆

其實啲字係毛孟靜寫
佢探梁天琦寫低談話內容

上面有啲人冇嘢好講，搵呢啲嘢嚟攻擊佢

Hku?

你條仆街自己唔係住九九九年期屋仲出嚟串串貢，唔識野嗰個係你條死仆街。我點咗個社會矛盾問題出嚟你就走嚟維穩。我係從呢個post開始知道你係職業五毛

食煙

煙剷都有人撐

佢香港已經大把支持者
唔知比唔比開公司呢

但佢真係好勁

哲學好多門，奶共都係一門

一次過block晒

Block左好多五毛，正

點解有人覺得佢出黎會普普通通打番工過世
佢想定唔想都好,根本無得佢平平凡凡落去

( Show Blocked User - 八婆港女 )

勁撚多五毛

引多啲出嚟 BAM 多啲
由得班輿論引導員玩單機

痴線

痴撚線5 毛多撚到

完全封鎖左好多五毛狗

呢個POST出得好
引晒班五毛黨出嚟
以後上連登又 LOAD 少幾行字

天琦，香港民族英雄

依家LIHKG唔係考HKDSE呀
你憑咩不斷質問我

加油呀天琦！！！！！！

收皮啦屌你老母垃圾

個post好多回覆唔見咗

乜你咁有趣.

之前又話自己讀social science.

而家天琦走去讀social science, 你竟然唔係話唔好影衰social science, 而係走去話唔好影衰讀哲學嘅人.

莫非… 你之前講嘅都係9up?

Double degree
出黎做補習天皇

唔通幫何君堯先係正路?

監獄搵埋joker ，組成suicide squad，繼續開展港獨之路

香港出世嘅你又為香港做咗啲乜呢？

你九九九年期而家使撚比地稅呀，要比都九百年後啦，不如你直接講住邊度，比我check 下點解要比地稅啦仆街冚家鏟

讀書 ，不如用呢六年醒下自己既所作所謂啦，唔識反醒認錯，讀幾多書都係冇用

P.S : 你確定真係無一套完整既理論?

係咪daily plan黎
點解見到fap

成班廢柴係到話人大陸仔
鍵盤戰士

天佑天琦

Ching儲夠錢買不死鳥Alpha未？最撚平嗰件

之前問過你覺得梁天琦定何君堯同你親啲, 你明明係揀何君堯喎.

如果你真係住港島，新契樓先至要比地稅架懵婆/懵佬，做好功課先好做五毛啦刁你老母

關SIR 搶光環就叻

天琦撚識佢咩

天琦加油💪

大陸仔搞亂香港 慢慢係入面同人玩屎忽啦

坐監都讀書，點都有用過你啦 廢柴

邊間大學搵人教既呢？

等佢？又想佢再犧牲？

你唔識就問下你住太古城既同鄉，佢哋九九九年期，使唔使比地稅/地租

費撚同你嘈落去，講咗咁耐都唔知我講乜，你啲支那人都唔知係蠢定係無知

睇le個post就知好撚多香討廢中

參考施君龍

幾歲呀你

睇唔到 就不存在五毛問題

見到五毛湧晒入嚟就知咩事

比佢地chur到盡都只係得二十幾個負皮

支那人沒有一個是無辜的
暴徒琦都唔例外

對號入座

笑撚左，讀黎讀去都係垃圾科

好慚愧添

扣埋假期 5年到岀番黎 等你啊加油

我屌你老母呀

屌你老母成班五毛狗出晒嚟

梁天琦加油!

「八婆港女」自己承認係五毛，admin 係咪應該bam佢account?

香港英雄

係好事
支持你

人地有抱負有理想 唔似你班五毛日日淨係係部電腦面前做鍵盤戰士

傻仔 你估人人都好似你咁要搵工，呢d 人出到黎隨時係d 公司主動搵佢入去做

又黎正皮救香港
係支持佢就一早去左幫佢啦香港人

覆咗咁多個post, 阿八婆港女就係睇唔到依個post架喎, 點解嘅? 呵呵~

係咪隻隻五毛都咁低質

食煙都好講既人個腦袋屎 窩囊

好多人可以一次過block晒。正
加油!!

如果人地身份係大陸仔都可以為香港做咁多野，咁你依個香港人又在意啲乜？

大陸仔 暴徒 煙剷 監躉

直接槍決啦呢d社會人渣

班五毛咁撚早又開工，好勤力喎

份稿題目又係話佢讀第二個學位, 內容又係話佢讀第二個學位就係social science, 係你後面補番資料果句嚟做主要內容, 真係唔知你對眼生晌邊~

又嚟對號入座

你點評價唔使跟我套規則架, 不過你又話自己讀social science, 見到你好憎嘅人讀social science唔係話佢影衰你, 而係話佢影衰哲學, 我覺得依種思維異於常人唧.

唔知點解嘅呢, 啊?

好簡單唧, 如果你真係讀social science, 你應該係覺得佢侮辱social science而唔係同你冇關係嘅哲學, 因為你對social science依樣嘢嘅認同一定係大過哲學.

人嘅思維模式係有一定嘅規矩嘅, 唔係話個個都需要跟, 之不過有好多唔跟嘅, 最後都係去咗青山囉.

詳細睇? 你講到篇嘢幾萬字咁喎, 哈哈.

一提起梁天琦就好多五毛出晒黎。

btw點解唔讀master反而要讀social science degree呢？

敵人(蚑共)嘅敵人就係我哋嘅朋友
你反梁天崎,就係支持蚑共,係五毛狗

人地讀既書係你100倍

五毛狗confirmed

唔詳細睇但係又要忍唔住入嚟抽水.

呵呵.

凌遲你隻五毛狗全家就差唔多

一般人想搵工先去讀呃錢master

無人叫你讀taught master

可以讀mphil啦。佢唯樣野研究仲好

好惡呀 有講錯咩條大陸暴徒

一句影衰哲學就係你嘅評論? 真係好高質啊, 唔知你嘅dissertation係咪一樣咁高質呢, 呵呵~

喂 成班吠緊既5毛狗
解決下2025係咩黎

你夠連人地讀個學位都要管啦, 係住青山都係你住先.

傅振中隻癲狗就算啦
佢成個腦都係港獨 同佢認真講野=浪費生命

平時又唔見果班人反中國人，
一見梁天琦中國出世就好似如獲至寶咁扮反中國人

其他呃福利，周街柯屎，來香港住當自己仲係中國人嘅呢？佢哋又會消失㗎喎

笑鬼死，仲揸住個出生論當係寶咁，依啲嘅十幾年前就話興啫，依家仲邊會咗講，連本土/港獨派內部都屌緊依樣on9啦

依班人，斷估唔係睇大台新聞就以為自己識好多政治情況掛 露曬底啦

但係昂山素姬依家都唔多好
當然希望天琦撐住

大陸出生唔係大陸仔係乜 冇講錯wo

雙重標準呀嘛

昂山係佢自己腐化姐

正皮俾佢戒煙

讀書讀壞左腦

好波

爭取票選，即係要為巿民服務先爭取到
大陸黎又點，本住為港人爭取利益，已經好過唔少港人

呢d post最啱block五毛

慢慢讀啦死監躉

聖經

係監獄入面會唔會俾人玩屎忽

所謂嘅香港人都唔好得去邊

仲讀學士？
係都讀博士

香港人仲有堡主

話香港冇救既香港人，希望你地可以比d耐性比自己同天琦，佢係香港第一個政治犯，但我信佢都有可能成為香港第一個擔到大旗既民運領袖
當年美國迫出馬丁路德金，目前香港行緊佢條路既亦只有天琦一個，當然最後可能失敗，但希望大家係呢6年都沉得住氣等待時機，我信佢出番黎之後會有另一番轉機

可能佢嘅行為我無辨法完全認同 不過佢係我對香港唯一嘅希望

抗爭到底 人人食𠂊碗飯

社會科學真係冇野好讀 對現實政治理解/操作冇用，讀文學讀法律仲有用. 好多政治學既研究係好撚不著邊際，專攻政治哲學/比較政治愈讀愈離地（political philosophy/ comparative politics

無人記得你啦

嘩屌你老母 Block人block到手軟